【回帶】【文宣篇】運動已過半年，等我幫大家回一回帶呢半年我地經歷左D咩 の 文宣篇

從6月9日起，香港人走到今日已經半年。

在這段期間，我手機裡面儲存左D文宣圖，今日清機，等我幫大家回一回帶呢半年我地一齊經歷左D咩。

圖就一定唔齊，如果大家有D圖，歡迎大家都按時序幫咁多位手足一齊回顧下。

一路番睇，兩行眼淚不禁流下。

最後

光復香港，時代革命

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我幫你輕輕一推

再比力推多下

pish

推唔郁